法國人全部都係食屎狗!!

G持納狗